有冇人有聽猛龍猛虎猛猛猛

呢掛好多人聽首潮共同點解咁撚肥
音樂係有個人喜好 但呢對正咁多但無人識好可惜

佢呢首煉拳歌詞真心高質
有火

Akiko
好想佢放返首 #PTGF 出嚟

佢首小野貓都正

本地raper